全民哨兵: 800萬人天眼無死角 和理非支援前線計劃

所謂「知己知彼，百戰百勝」。「反送中」運動開展以來，前線的手足面對警暴，顯得束手無策。

我們沒有精良武器，只有靠人數取勝。因此，警察的實時數據，包括人數及位置均十分重要。

我們見到各大公海group 消息混亂，哨兵報哨資料不全，導致前線手足支援不足。因此，決定實行一個「全民哨兵」計劃。

就算你係和理非上唔到前線，你既一雙眼，已經幫到前線創造無限可能。

我們將建立一個30秒內快速輸入系統，並且公開讓全港800萬市民實時報告警察的人數、位置、甚至更詳細的資料包括兵種、武器、車種、彈藥等等。

我地需要更多識IT 既手足支援，有興趣一齊開發呢個系統既，請用tg 聯絡。

我地暫時只有幾個人，都係好廢既IT 狗，想搵勁人幫一幫我地，好人一生平安。telegram 搵我地。

tg:
tacticalflashbag
或者
ACCHK

以下係我地暫時系統既prototype

圖片、日期、時間，地點，人數
例如
2/11/2019 21:59，沙田希爾頓中心第1座，30防暴警

警種:
交通警、防暴、便衣、軍裝、旗手、白衫、速龍、PTU、PPRB、喬裝臥底

狀態：戒備/推進（報告方向）/拘捕

武器及工具：
未戴上/部分已戴上/全戴上防毒面具

武器種類及數量
左輪手槍、大口徑防暴槍、霰彈槍、胡椒球槍、吋半口徑防暴槍、長盾、圓盾

現場已見彈頭
催淚彈、布袋彈、海綿彈、橡膠子彈、實彈

旗號狀況
黃旗、藍旗、紅旗、黑旗、橙旗

車種，數目，車牌
摩托車、四人車、四驅車、EU、豬籠、便衣車、水炮車、裝甲車、旅遊巴

手足狀況
被捕數目（x男x女）
受傷數目（x男x女）

多謝巴打

pish

推

一早就要

hkmap.live咪有

呢個方便啲

重點係要幫助到哨兵頻道，同埋呢啲頻道只接受有相報料，應該要加埋

多謝巴打
好人一世平安

驚有藍屍亂用。。

hkmap.live 地圖版實用D
而且哨兵地圖太少人知又等於關鍵情報冇法得知
不過HKMAP.LIVE 好似前日打仗期間壞過